葡籍申請一問

我阿媽196x年響澳門岀世有葡國岀世紙 如果依家想申請葡萄牙護照 仲有冇可能申請到？anyway 聽日71 大家煲低不散 香港加油